工程撚請入

我有兩個offer
一份係新菱，番5.5日長短週，做HVAC，AE位，17k
一係係金城，番六日，做發電廠維修，AE位，18k

邊間好

推

金城

點解簡金城

一定係前者

後者垃圾公司嚟

金城有冇金城武？

唔入大判做AE?

有邊啲大判仲請人？

6日點挨

後者係入面做緊嘅朋友都話，熟嘅或者真心frd嘅絕對唔會介紹入去做，有心病或者想佢仆街frd嘅絕對要介紹佢入去做

以上講咩自己參透

利申：曾求介紹，慶幸有個真心frd嘅朋友

渣架 連金城都唔識揀

金城比狗做

金城有無公司車比你先

兩間都唔揀 工程比狗做

Engineer Trainee

我都唔G
唔好嚇我

兩份都係西
新菱更西,算死草,縮數出世名臭個屎坑

5.5日=6日
兩份都係屎

新菱
做一排轉其他冷氣公司

睇福利同埋你之後想做咩啦 工程都有分咁多飯
FG出黎捱一捱唔緊要 反正兩舊都係屎

其實我想做番BS既野
另外Johnson Control 都應該有offer 做fire